18歲先至懷疑自己有ADHD會唔會太遲

但係打機嗰陣時又冇乜分心
唔知純粹係冇記性 活潑定係點

似呀 我同你差唔多
我中學畢業之後就無食藥了
大學讀media感覺幾自由就無逼自己食

Adhd 公開試又專注到 仲入埋大學wo

你唔係adhd 純粹唔上心啫

sorry利申返先
係外國嗰啲野雞大學

Lm

同埋如果有ADHD係咪細細個已經要開始食藥先有用
成咗年先發現其實係咪已經太遲

就係由細到大啲屋企人同老師都係同我講係唔上心
都潛移默化覺得自己純粹係唔上心
係去到最近發現喺冇人管我嘅情況下更加嚴重
諗真啲又真係冇乜人上上下堂會周圍fing個枕頭,拋自己啲公仔

我會玩擦膠玩到彈上老師枱，借親同學筆一定會真唔小心玩爛。注意到呢個問題之後就唔敢問人借。
中文堂食紫菜、chem lab食珍寶珠，數學堂睇漫畫，英文堂睇中文書。

依然生勾勾。所以有咩問題

ADHD 唔係話自己有就有

咁有冇睇過醫生
大學啲堂，甚至出到嚟做嘢咁自由，冇人管嘅情況下係點過的

你都未答我問題第三次：有咩問題

可以去揾學校counsellor 傾下
又唔洗錢嘅

有懷疑咪去睇醫生了左件事
問題係邊咪由根本解決左先

完全專注唔到上堂
聽人講話要九歲前食藥先有用
成年之後先確診已經太遲 醫生比藥你食都幫唔到你啲咩
仲要啲藥好大副作用

睇醫生究竟係唔係先啦
既然有網上有成人專注力不足相關評估，即係有相應嘅改善治療呢度唔會有人比到專業意見你。

關ADHD咩事
高分低能就高分低能

我唔會覺得遲

我自己就16歲先懷疑同確診
醫生主要開利他能 叫我睇情況食
咁就可以避免成日食太多副作用
食完之後上堂/做嘢真心易集中好多 雖然因人而異

不過聽啲人話 多數去到咁大先懷疑自己有adhd嘅話
理論上唔算嚴重

我小學就有老師懷疑，後尾中學先正視問題去睇醫生

個個細個都無時停㗎啦
我大個咪成舊薯咁

咁撚懷疑咪睇醫生食藥囉
adhd呢啲都唔知係咪真係病嚟
有又點冇又點

屌唔係大部人都會咁既咩
我都一樣係咁又咪係大學畢埋業